[最新情報] 火影599話 宇智波帶土

基本上0對白，去講晒個故事

帶土

咪撚劇透啦屌你老母

呢一話，好撚神

聽到首歌就走雞皮

諗翻起個陣係咁討論面具佬

唔講咁多 負評左先

無知問 唔係完左好耐？

呢集真係好神 好鍾意
有冇巴打記得有一話係小櫻回頭望鳴人 苦笑
想搵番係邊一話

未 最新講到佐助盲鳩咗

依集真係好正